少時不讀書，大時讀中大

屌你

留名

毒男

少時不打丁 大時含大丁

想入UST 咁要點

黎中文大學啦 有法律女神emilia

Agger